{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62817&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월히어리펜션"
    },
    "text": "当店はスパ施設を保有しているペンションで、温達洞窟や清嶺浦、ペットヒーリング月光動物園が周辺に位置しています。 オートキャンプ場では共用炊事が可能で、屋外プールと屋外スパは冬季には運営しておりません。 駐車は一部屋あたり2台まで無料で、2台以上の場合は追加で5,000ウォンをお支払いいただきます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 スパは0号から4号の客室に完備されており、5月から10月まで運営されています。 スパの利用時間は22時までで、入浴剤は使用できません。 屋外プールは6月から9月まで運営され、屋外スパは5月から10月までご利用いただけます。 利用時間は7時以前と22時以前までです。 バーベキュー施設は使用料20,000ウォンをお支払いいただくと炭とグリルを利用してご利用いただけます。 利用時間は8時30分から22時までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 人数制限はなく、最大人数を超えると入室できません。 未成年者とペットの入室は制限されています。 使用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "当店はスパ施設を保有しており、温達洞窟や清嶺浦、ペットヒーリング月光動物園が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オートキャンプ場では何ができますか？",
            "answer": "オートキャンプ場では共用炊事が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり2台まで無料です。2台以上の場合は追加で5,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパはいつ運営されていますか？",
            "answer": "スパは5月から10月まで運営されており、利用時間は22時までです。入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールと屋外スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から9月まで運営され、屋外スパは5月から10月までご利用いただけます。利用時間は7時以前と22時以前までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は使用料20,000ウォンをお支払いいただくと炭とグリルを利用してご利用いただけます。利用時間は8時30分から22時までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 521
    }
}